放火個廢老有精神病紀錄

呢d計時炸彈每隔幾個月做單大野

香港政府仲放任呢渣危險人物唔去覆診

社工又爭取佢地融入社會

你都差唔多夠鐘覆診

香港市區都好撚多痴線佬喺街行啦平時都無人理今次咪出事

其實政府一直 cut 資源。沒足夠資源去處理精神病患者。因果。

其實呢政府都俾唔夠資源去develop rehab 試問又如何能支援精神病康復者？

好快又放出黎又放過

精神病就困住佢地啦
根本大把斬人都係精神病人做

白卡大撚曬！

不如你又建議吓如何協助精神病康復者

需知點解會有依次事件正正就係一 D唔理解康復者嘅人一手一腳造成

全香港有咁多條rehab team 而依家又有幾多間centre 係可以提供全面既service 俾佢地？ 依家全香港淨係得兩間centre typical 俾佢地 你真係覺得所有事情都淨係得佢需要負責任？

香港政府......一個唔係服務本地市民嘅政府

幾時困晒佢地入青山呀

你唔識睇字？

agger, 蓋ching

可唔可以講多啲

講起就好驚，最近遇到個人應該有精神病，講嘢語無論次係咁鬧人，仲不斷講屋苑內某個單位號碼加咒罵，半夜三更會喺條街度行嚟行去大叫同鬧人……
呢單嘢之後我開始擔心，其實報警有無用，定係啲差人都係問下佢嘢就算

秒殺

人就一日+150
醫療開支年年縮黎起大白象

其實呢自從開始多精神病患者出意外既case 政府係有俾錢去開typical for 精神病患者同其家人ge team 不過由於地區人士的反對 實質上能夠開到中心既只有兩三隊team 好多都要寄居係人地D centre 加上

申利：社工學生

青山床位唔夠，通常極度嚴重嘅個案先會入去，輕微少少就會去復康中心；至於呢條友個情況，明顯係佢屋企人唔睇住佢啦

民建聯